原價放3部iPhone 12 湖水藍色

非炒家，有意請PM

湖水藍
媽咪麵藍下話

宜家cut仲唔遲

送埋包媽咪麵俾我ok?

樓主正一食屎狗，抵撚死，炒家死全家

15K一部得唔得

OK，或者買媽咪麵送埋部iPhone俾你都得

20K 不議價

唔記得轉ac?

幻覺黎

又係你呀周生

早買早享受呀各位

3000蚊收，pm hugo1991

呢張圖與時並進永冇out過

唔記得講，唔包叉電器同叉電線

非炒家

pmed

殯儀藍

4000收 tg hugo1991

麵麵藍 好核特

戴口罩啦